幫同事買埋飯應否收手腳費？

是

抗斧頭師

斧頭師

你唔係不嬲都有收架咩

你日日都打鳩人斧頭嫁啦

打斧頭c

你不嬲都唔找尾數㗎啦扮乜

你本身已經打緊斧頭，仲收手腳費，印老闆你會唔會大貪左少少

要....唔俾錢就食佢一半飯盒

應

打斧頭再加手腳費
大生意嚟

又打斧頭

點解印老闆負責買飯

不應

手腳師

打打埋埋啲斧頭費用嚟買藍月亮同課金畀TB定

買隻手定買隻腳

首先，要申請啲唔知咩卡乜卡賺回贈賺分
第二步，收佢哋錢時自加2蚊手續費

日日做
今次仲唔發達

打完斧頭仲收手腳費

君子愛財
取之有道

水腳呀

我通常都話唔洗找，俾佢賺幾蚊雞

貪小便宜個印象畀人好唔可靠

仲要揀啲買十送一既餐廳